jd:
We are looking for sr software engineer who is solid on hands on OOP language coding
and has back end system _OODesign experience, prefer large scale system.
We don’t have requirement for any business domain knowledge.

some links:
https://www.amazon.jobs/principles
https://interviewsteps.com/blogs/news/amazon-leadership-principles-interview
http://hrinterviews.blogspot.com/

ex:
我来现身说法吧，我就跪在这上面了。首先，你要包装好自己的经历，所有的答案必须是包装过的。把十四条内化。没包装过的大实话绝对是不可以的。
然后准备一些这样的经历：
1， 作为掌握真理的少数，你怎么让别人信服
2， 跪舔customer的经历。根据customer的feedback来改进产品的经历。
3， 自己当大腿挑大梁的经历.1point3acres网
4， 失败的经历。（你要把失败说的和成功一样才行）

切记！十四条不可违反！十四条以外的优点在他们看来不是优点，至少说不算作面试加分项，如果十四条以外的优点和十四条冲突也不行。 十四条互相也会有冲突，说的时候也要注意。


BQ:
- 介绍自己，为什么亚麻？
- 最自豪项目
- 给个挑战你经理的例子，给个你需要在项目中学习新知识的例子
- 忘了。大概也是最自豪项目类的。